[長文]彩拉麵真係咁好食？

話說小弟今日去開元朗，就試下呢間比人講到天上有地下冇嘅沾麵鋪。

事關我食晚市，都算係頭個批客，完全唔洗等。
但係我一去到條巷仔到就已經聞到好大陣好多烈嘅尿壓味，入到鋪頭亦都好焗，有陣up味好唔舒服，要坐左幾分鐘先適應到（有諗過走，差d頂唔順）

叫完野食，d野都算黎得快，我就叫左個黑油沾麵，食落就真係冇預期咁好食（可能太多人捧）
D叉燒亦同我印象嘅日叉有分別，出面d日法會傾向汁味重d ，佢呢款就反而係肉味出d,特別係額外加個碟，因為佢另上，就算放d叉燒入湯到都唔係索到好多味。

總括黎講，間野主環扣分位都係環境方面，野食我就覺得叫中中挺挺

利申：平時少食亦唔多鐘意食日本野，所以唔識太多銷頭，比較唔到

好多錯字，自膠

好食 完

直接講最尾嗰句咪得

其實我有懷疑係咪我去錯
間野係個益中心後面架麻

同埋可能我平時食日本拉麵都鐘意食辣味，佢個到好似冇，所以唔多啱心水

佢個麵幼身咗啲，但幾香，應該就係你所講嘅尿味，其實差不多間間拉麵舖都有呢浸除

最近食過，只能講唔太啱自己口味，因為我鍾意周月嗰種酸嘅沾麵多啲，彩嗰個我要落佢個醋先啱食。去開嗰頭可以試吓，香港嚟講算唔錯，只係口味唔係我鍾意嗰款咁解。

原來係佢d麵味黎

長知識

可能我同巴打一樣唔太食得慣

巴打有冇邊間平時食開覺得好正
比我參考下

元朗山上先好食

Search 左Google map 係咪地山謙，但係暫時結業wo

應該講山下

我覺得係果浸肉腥味，應該係煲湯果陣臭味，上次去我都聞到好臭想走

彩就算中上啦，唔算特別好食
隱家我最鍾意

山下就搵到

我入到去頂左幾分鐘見開始適應左先冇走

下次去試下

雖然少食同唔多鐘意食日本野。但係都鐘意好食嘅拉麵

真係咁好食

人地蝦湯出名
你食黑油唔好食就問點解吹捧

可以話彩係值8x蚊 唔貴 而且元朗冇乜拉麵鋪 所以先比較突出

連人地出名咩都唔知就出文唱鳩人 樓主ho ball

唔好低能啦你地，果陣尿壓味係鮮荀味黎，咩味都唔知就學人出食評。
不過我食過一次都覺得普通，仲要排隊冇下次

有間隱世拉麵以前係元朗依家搬左去屯門青菱虹橋果到，呢間拉麵就真係好食，好食過彩

我覺得拉面只有好食同唔好食, 但就無超好食.

彩同屯門嗰間赤橋都係有陣尿壓味
唔知佢地加咗乜咁臭

我隱你老母咩

都話係鮮荀

？？

需知道吹捧既人都係鄉下仔...鄉下仔話好食
而你又真係信
咁係智慧問題

赤橋食過一次 我唔會再食
個湯連暖都稱唔上 淨係呢樣已經扣晒分
叉燒唔得 淨係得個面好食
個地方好焗 地下又冼
貼錢都唔去
暫時食過係最差既一間

咁我又冇你呢個情況 可能我係晚市第一枱客

樓豬係咪食慣屎所以覺得彩唔好食？

係咪成班打手黎
出個食評姐，洗唔洗咁肉緊

況且我又冇話唔好食，成班打手係咪盲，我淨係話冇預期咁好食炸wo
屌人都睇清楚先啦死盲閪

點知連登咁多鄉下仔

鄉下仔先識 城市人食埋d豬羊雞牛魚咪又係係鄉下黎既，鄉下先到一手靚食材。你問最識食既人 第一 一定係街市佬 第二 就係鄉下人

笑你個利申呀傻閪
又未食過幾間又唔識比較 你學乜春人寫食評
屌你老母依家仲要發惡

城市人最識食m記

收皮啦赤橋打手，難食到仆街，老闆又賤，自己撈唔惦就返去彩到搞搞震，又投訴又倒人啲湯。

好多打手

屯門vs元朗

好食就好食唔好食就唔好食，要食過曬咁多間先知好唔好食 即係假設間野好難食，但原來其他人整嘅仲難食，所以佢係好食 食得少日本野唔可以講感想？你未做過官又走去彈d官？

同埋我利申係因為我對日本野冇乜興趣，就算食完都唔會記得間野叫咩名係邊到，我認我up唔出鋪名去比較有咩問題

佢地好肉緊
唔講以為間鋪佢地有份

話普普通通都唔收貨

聽聞屯門個間過人一棟再加抄人
利申唔知有冇記錯，有錯屌細力d

赤橋食過一次，唔掂

未食過彩

原來屯門間野同彩有牙齒印 屋唔知，有冇巴打分享多d

早兩日好似有post話屯門個間走去元朗個間倒左人地d湯，搞到人冇生意做

[url]元朗沾麵店被賊仔偷入舖倒湯 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

原來係咁 我冇食過屯門d沾麵 剩係食過拉麵

佢有冇比冰水你？冇你就可以立即走人。

佢比左隻杯我炸，冇比過水我
但係我見人地好似有水，但唔知係邊個倒

同埋碗麵黎左我就叫左枝波子汽水

屯門我淨係食過vcity個間，普普通通正正路路咁冇咩特別

同埋海趣個間咩築地拉麵，覺得完全冇水準，同好污糟

彩 個湯同麵 都好正喎ching

我諗湯底係現成 再加d自己嘅料 佢d貨放起位後面 紙皮箱用日文寫住業務用湯 應該係個湯嘅base 睇到之後覺得點解我唔食出前一丁算數

沾麵
鰹之一滴同黑龍都好正

你唔係食人地最出名個蝦湯梗係冇預期咁好食啦

有沾麵？

記錯 鰹之好似得拉麵

問題係你都唔知人地出名係咩，就話尿壓味又乜乜乜咁，有d唔夠中肯
利申: 未食過

你當我細路仔唔識世界，但上面都有巴打話陣味似尿壓味

同埋一間出名嘅鋪頭應該其他野食都凸出，間鋪又唔多選擇，要carry幾樣高水準對高評價鋪頭應該冇咩難度

大家討論下姐，唔關小唔小朋友事既
只係想講，唔係所有同你相對既聲音都一定係打手(當然可能當中有都唔出奇)，我只係純粹將我既意見講出黎，唔阻大家討論，我只係路過

老實講，食過一次，真係冇出面講到咁好食，我係叫左蝦湯，湯黎講我覺得味道唔差，但黎個陣個湯已經係暖唔係熱，食左一陣已經凍左，至於叉燒我覺得係水準之下，咬落似湯渣之餘味道仲要麻麻。而麵黎講我覺得冇咩麵香味，反而蛋我覺得流心程度足夠但醬油味可以濃多少少。整體黎講住開個頭去食我覺得ok ，但你話住得遠入去試一次就算，下次就不了
利申 只係個熱愛食拉麵嘅痴線佬 拉麵好睇個人口味

講開先醒起擒日個湯好似都係唔熱

Btw巴打d point同我想講嘅好似

究竟有邊間係唔會有人話唔好食

我覺得算好食，同埋好多特別麵種
但門口排隊個環境真係好差，排到個人未食就無乜心情

至於赤橋食過一次唔會想再食

呢間好食喎，咁樓主覺得邊間拉麵好食先？

屯門元朗拉麵都係呢兩間好食
赤橋啲荀冇彩咁濃味 平時最憎啲荀味
彩門口都聞到啲蝦味 我覺得係可接受嘅腥味
不過兩間都排到癡線

你邊隻眼睇到我話唔好食

利申到講左,對日本野冇乜研究

食過一次 ok
但唔知做咩講到好正咁

Agger

總之唔覺得好食就係你問題啦

我都係連登推過彩 食過兩次 應該相距2年 差左好多 無第一次食咁驚為天人
覺得個湯唔夠熱 係日本食三田熱辣辣

彩個湯而家稀左好多
以前岩岩開個期d湯真係掛面

對唔住

講真 我覺得拉麵好唔好食都係其次
最緊要夠大碗 飽
比成舊水得幾啖 幾好食都假

懷石料理

岩岩開果時真係好好食

咁荃灣台風應該好啱你食

一燈

尿壓多數係荀

唔係喎蝦湯麻麻地，黑油亦唔係我杯茶，原味最好食。我第一次食只係得黑油同原味，以前個沾汁濃味d ,宜家個沾汁淡左就好似退步左。

利申：條女住附近，以前成日食。

連續兩日lunch 去食一燈

赤橋得個樣好似好大碗又唔好食又唔夠飽
山下好過赤橋但又比彩差d
彩都算係咁

停業了

琴晚我去過冇開，點食牙ching

呢間好似同彩有關係，鬧交拆出黎既
唔知今次清盤關唔關佢事

即係冇開都話食到，樓主仲唔係打手想唱衰個日本師傅？

食完好撚口乾 唔會再食

果陣鹼水味黎, 食落d麵唔覺有就ok

好臭

尋晚行過都見冇開
因為尋晚晚市前已經有會計師樓嘅人去左彩到話要清盤

樓主係咪真係尋晚食咗？
係嘅話就真係平行時空

有片 點睇都唔係偷偷潛入倒湯啦 係明倒wo

新開個期有兩個日本佬架嘛
之後條女咪同其中一個日本佬開左間赤橋
後來再冇出現過係彩

BTW 補多句
條女本身彩老細黎 同埋去左赤橋個日本佬係西九隱家一開始既師傅黎
上次個post又話間諜又盛笑到我

你會唔會叫陳奕迅打籃球比你睇？
利申 無食過

樓主赤橋打手？？？